突發! 北角福建幫半夜已開始行動, o岩o岩係錦屏街一帶打人

據北角街坊所講, o岩o岩一批福建幫係錦屏街追打途人, 破壞車輛並沿路漿貼"保衛家園"標語.

好撚驚呀 屌你 福建仔
聽日咪撚粒水

721翻版死警犬醜唔醜

下
咁勤力博加人工?

千八蚊個都咁落力 搏咩

屌佢老母,fucking man真係唔識假wor

又繁體又殘體真係好低lv

報左驚未
屌佢老味

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

⚠️時刻保持警覺 獨立思考⚠️

凡事抱有懷疑態度！不輕信他人！

有無記者

有一埋真係紅底以為係港獨咁落力打
頭先荃灣條醉酒福件佬就係咁
以為落黎打人係為救國

咁夜有咩人俾佢打？？？

屌你老母新細明體

聽日係避開佢定同佢打過？

據現場北角街坊所講, 到而家都無人理, 好似完全冇發生過事咁.....

佢毀壞車輛跟住又貼張血紙
係人都知佢地做㗎啦

警察出現....

靜係識得係凌晨搞鳩返屋企既義士
唔敢日光日白出黎挑機

一早話Ｄ黑社會要直接打
哩兩日係咁吹風話避 ＣＬＳ

分分鐘只係普通街坊
家下香港同d shithole地方一樣晚少少返屋企都人心惶惶痴撚線

保衛福建，血洗北京

呢句最好

千八蚊係上面好多架啦

乜口音嚟

求下你班福建佬聽日咪撚笠水

又保家衛族
你當北角係牛屎地方呀，港島呀
林鄭再拎遊行，商鋪唔敢開門做生意出黎講
班仆街打住愛國愛黨旗號胡作非為，冇後果
屌你老母港共中共

又撞鬼？人呢？

奶撚完春袋

班福建佬當撚左廣東係自己地方 守你老味

乜料

stand with Hong Kong,fight for freedom

今日做左一日和理飛，有感而發

死fucking佬聽日你地咪撚笠水呀，收得錢就咪撚淆底，堂堂正正黎場武道大會

要拍片啊大家?

有出刀?

搵制高點拍片同埋航拍可能易d

食屎了福建幫，我屌你老母18代啊
幫差佬含撚去，夜反屋企都俾人打你都on撚9既

無圖無真相，又見唔到人傷，得㗎電單車反左同啲濕9poster
大家小心炒車

fake news

錯撚哂啦

借個位黎，大家入黎討論下策略

我地係輸緊，但香港人係能夠突破困局

殮葬費都未夠比

完全無片無圖?

明天有飯盒

聽晚唔好自己返歸送頭，搵地方踎一晚

無相無片好難搞...

聽日夠做咪嚟囉

好on9

今日吾黎正龜公

可能係其他口音，北角係泉州人多，泉州口音最理想

掃胸?? 有冇攪撚錯

後果自負

Fact checked

真正打砸搶
香港市民示威咁多日都未爆過鋪
民智未開真係

貼兩張相扮好多人?

死福建仔 睇死又笠水

利申 福建仔

我老豆係大陸黑幫既人 佢收到風福建幫吹雞萬幾人響北角等人入去 聽日大家要疊馬啲先好入去 大家照顧好身邊既人

又係呢啲同樓主扯貓尾嘅手法
晒下馬影返張相先講啦

雖然p牌 但係

保卫家园
残体残体残体残体残体残体残体
吖唔该

又係老豆係xxx

幫佢地加個福建幫水印再周街貼啦

貼得殘體字無可能自己友
咪俾人呃ok?

只係提醒下大家 頭先聽到佢傾電話 我冇分化督灰 只係俾個心理準備大家 要照顧好身邊人 萬事預心

咁夜打人打撚咩

我聽到另一版本
一千福建人去緊會合潛伏多時嘅200流浮山刀手

武道大會，打過，真係唔教訓下當我地港仔病貓，佢老母

兩個鐘前你又話荃灣有黑社會
而家又話北角畀黑社會追

咁打法，關送唔送中乜事

屌你老味嗰啲濕鳩就係見咁撚夜人少少擦存在感打9啲人落單囉仲要係途人啊屌你老母

正

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

幫手推策略post

搵鬼信啦嗰邊就扮晒fa
人哋話經過唔見就話已離開
我屌晒你同你班三毛同事有人唔做做狗
露晒馬腳喇換過個ac啦弱智

荃灣直擊白衫人持械出擊/記者遭到襲擊. Streamed live 4 hours ago

我親戚係少林寺方丈，佢哋話聽日成日都會打功夫表演唔使錢，宣揚國術文化，歡迎一人一支可樂挑戰鐵頭功同金剛腿

萬幾人

荃灣資訊靠哂你

警察元朗、荃灣兩單野都唔理
出去既人有定心理準備靠自己

咁多位巴打你好。我係事主既朋友。我朋友依家係東區醫院檢查緊。人清醒。有冇住附近嘅巴打有岩先事發經過既影片可以幫幫我朋友

屌佢老母 仲用簡體字好難睇

[長文] 大家睇下咁樣會唔會係走出第五階段嘅新方向

今日北角可以全日宵禁

歡迎未訓住北角既巴絲落嚟Fact check我

巴打有冇街坊錄到片可以提供呀

屌……被人斬都仲叫人拍片果d人係咪個腦有問題？

fake news!!!!!!!!!!!!!!

去到已經得返事主
唔見施襲班人

小心分化五毛滲透！

東區醫院？

有d有可能3毛9up
唔洗上心

如果聽日比班福建佬成功嘅，只會更多大陸人模仿，組織更多嘅人落來香港，所以聽日一戰只許成功，不許失敗，不成功便成仁！

1) 無事主傷勢相？你影唔到事發啫，朋友傷勢都無點信你
2) 你有時間影狗同狗車，影唔到救護車，影唔到傷者？
3) 嗌完你晒馬影相，晒唔到福建幫，晒popo？

屌覺得自己理班狗仔扯貓尾好傻
瞓一陣好過

宣傳 佢地收片

首先
1）我朋友出左事到左醫院先打比我話佢比人打，我直接換衫落街去北角睇佢架車點處理。
2）乘上題，我到左北角就得返狗車，朋友已經入咗東區醫院
3）如果你要我比相出嚟証明要Fact check既，而我又證明到嘅，你係唔撚係同我出嚟幫我朋友錫春袋，我朋友而家就係東區醫院10樓。

巴打你講野就唔好撚聲大大，唔好兜痞係屋企做鍵盤戰士

呢個一定要推比老鄉知

貼個福建獨立係隔離

所以還拖果陣只要打到佢仆街
其他就會唔敢再黎，要佢醫藥費倒蝕返仲點會接order

福建獨立！佔領嶺南！

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

成個新光貼滿晒

今時今日
福建最出名嘅已經唔係炒飯唔係U
而係係笠水

文宣再集中721同福建幫打人！
黑警乜7都唔做

無啦啦走去打人係咪諗住幫全區變黃

黑警合作
中國人攪香港算唔算違反中英聯合聲明

佢地冇讀過書嫁，洗晒腦

諗住喺香港宣傳福建獨立啫樓上巴打都有講啦，幫福建幫撐腰嗰個係689 ，之前搞完香港獨立，做港獨之父，現時開始玩埋福建獨立，過幾年呢，推翻共產黨，689為民主去到幾盡

求幫忙做戰士 ：
人人一起做文宣（鍵盤戰士召集）

仲報警？？
報警拉自己入去呀？

林匡正 好期待打場大交

守護你老味呀，福建先係你家園啊

將依幾句野print出街周圍貼啦

北角唔單止唔洗去，更加要早一晚貼滿福獨文宣，比陷阱佢地

吳煥言同689同一個柒樣

今晚食福頭炒飯

開ot有無錢架

全部柒樣有樣睇

係都等街坊落去對付佢地先啦

10萬人出巡
北角地震
光復北角人人有責

我地都印啲福建獨立助威

推

記者請加大力度質問，要全世界都知香港已變成第三世界

又係鄉黑屌佢老母

避乜撚，今日就同佢哋打過！

對市民用百幾個防暴
對福建幫就得一隻狗

個傷者入左東區腦外科

凌晨先敢出黎
過街老鼠

褔建幫打人喺真架！
我男友係fb 睇到成街紅紙嗰個po，一兩點佢落街清紅紙，結果被褔黑打到爆缸之後先走甩
佢返到屋企諗住自己搞得掂，但最後止唔到血去左東區醫院

佢成晚whatsapp 同我講唔好擔心，但我到今朝醒先見到，真係好心痛
點解我冇早啲睇到，起碼可以去幫佢處理個wound

我唔敢po 相比大家fact check 因為會影到頭影到樣，話冇相冇片冇fact check 嘅人冇人性架你地，成條街得班褔黑，邊有得fact check
你走去問下當晚附近大廈secu阿伯一定有人聽到見到
大家要努力文宣話比全世界知，趕走褔黑
褔黑死全家
光復香港
香港人加油

都要打架喇
都冇共識轉場
與其少少人轉不如團結抗敵

福建幫內亂了，未fc

屌你老母，人都無個講乜鳩

人夠多時班褔黑唔會出啦，日光日白咁多人，popo 又冇得扮睇唔到
而家最怕入黑人少佢地打落單嘅

吳良好

Sorry阻你少少位

［白官聯署］反對大陸武警在港冒充香港警察

幫幫手叫人簽！！！！

我好想佢地日日放風搞上水呀！好想上水有咁靜呀

屌啦 原來係呢張野
噚晚返屋企見到有班人係度貼野
見到殘體字但全部後生黑衫仲心諗做乜鳩
義士深入虎穴好波!

up

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

1

一陣用扔石陣對抗

一陣用 [扔石 + 盾牌] 對抗

福建獨立了

【逆權運動】內地屈示威者係白衣暴徒 鼓吹福建潮汕幫8.11大復仇

Pish

揸電單都打傻撚左

不如你睇清楚人地講咩

你家園係福建wor
香港關你鬼是咩

ssp明哥?

做咩俾一絲機會佢成功

自己搞死自己地頭經濟
柒婆點賴落示威者都冇用啦

福建獨立, 時代革命
(哭建讀lip, 是大激麵)

幾點邊度出發

我問過有人有二千三
呢班人應該俾人食夾棍
一陣去串下佢地先

報警? 拉埋你

又可以保大佢

笑而不語

係就企出黎打過

今日出去嘅一定打醒精神，互相照顧
要打就打，要走就走，切勿感情用事

屋企d訊息轉發出黎，無fact check係咪今日

聽落唔多岩wo
(唔知關唔關地方事）

[突發]臺灣朋友教香港人用福建話(泉州腔)嗌福建獨立

點解會冇人報？

依啲真係暴徒啦

報警？ 笑話？

721721

比D福建西

721

甘益佢地

Rubbish

Push

齊齊PRINT 好貼晒出去

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

呢一條唔得，口音差太遠

好撚低裝，又要打爛人架車又要貼野

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

———————— 光復香港 時代革命 ————————一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

習大大會嬲豬

大家拎定晒出去,快閃貼,解北角之圍..

今日小心D 留意附近, 1眼關7,唔好落單就OK

佢地仲返唔返到上去？

睇見報警呢兩個字就知你柒

追究721責任！ /// dab你撐警嗎？

[輿論核彈+光復香港] 成立香港民衛隊，對抗警黑勾結，重建本土意識

同意，今日做低佢地，但不要先手，佢打第一下，我地全部一齊上，唔好比市民覺得我地主動搵交打

打，但記住不要先手，要比記者影到我地係自衛反擊

係咪我地放風唔去 佢地驚白行 所以夜嘛嘛戇鳩鳩咁打人貼紙？(無論樓主係真心定假)

一點維園集會

大路還擊
勿追窮巷

721警黑

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

深夜先做？btw source 呢？

報999有Q用咩..

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

有屎的

[size=6]繽紛樂出奇強[/size=6]
屌你老母潛撚左去邊撚到。
仲要check啲乜撚野
出黎幫我朋友錫春袋啦